两天后，刘易斯被发现在他的病房办公室中枪身亡。 《芝加哥不想解决的谋杀案》作者:米克·杜姆克2012.2.25 | 
 沃德提出的其他议案还包括一项建立地方当局帮助解决气候变化问题的议案，以及一项禁止在枪支展览会上出售所谓的幽灵枪的议案。 萨克拉门托报道:每个地方议员的法案中都有什么|Sara Libby和MacKenzie Elmer | 2021年2月19日|圣地亚哥之声 
 不管怎样，沃德和贺都认为这值得深入研究大脑。 大脑的“背景噪音”可能为持续的谜团提供线索|伊丽莎白·兰道| 2021年2月8日|量子杂志 
 在该地区，死亡集中在最贫穷的病房，尽管城市较富裕的地区有更多的老年居民。 900000人感染。 近15000人死亡。 冠状病毒是如何席卷华盛顿、马里兰州和弗吉尼亚州的。 |丽贝卡·谭，安东尼奥·奥利沃，约翰·d·哈登| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 内斯比特说，当本周晚些时候公布新的任命时，该市将继续关注邮政编码在不太富裕地区的居民，届时该市预计将再收到10975剂疫苗。 在推动公平分配的过程中，华盛顿特区发布了疫苗接受者的早期数据 
 维姬·沃德是《名利场》杂志11年的特约编辑。 我试图警告你关于肮脏的亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野兽 
 然而，正如罗伯特·沃德所发现的那样，马文——尽管他具有传奇般的男子气概——在现实生活中令人惊讶。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 沃德，我觉得我一天比一天更了解我父亲了。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 怀特说:“我建议早上起床第一件事就是喝姜茶，这是防止胃部不适的好方法。 
 随后，警方花了五个月的时间调查Poggiali，并小心翼翼地不把她一个人留在医院病房里。 护士Nasty涉嫌在意大利杀害38人|芭比·拉扎·纳多| 2014年10月15日|每日野兽 
 那天晚上，就在平常的时间，“棍子”和“螺丝钉”的employés下班了，走了好几条路回家。 阁楼和花园 巴兰坦 
 就在上将正要走的时候，(情报部门的)沃德带着一副讨厌的小脾气走了过来。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 沃德先生的暗示性言论迄今为止似乎没有引起应有的注意。 三天比武bb0杰西·l·韦斯顿 
 沃德先生提到的相似之处包含在《兰斯洛特散文》的前半部分。 三天比武bb0杰西·l·韦斯顿 
 部落区区长的区代表共同构成了整个区的警察力量。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼